速龍應唔應該減少用Fred VanVleet?

應該
唔應該

VanVleet宜家playoffs場均4.8起手，命中率28.4%, 4.1分